美股認真討論區 DCCCXLVI

開定...繼續討論...

《方舟投資主禱文》
我們在天上的母：願人都尊契媽的名為聖。
願契媽的國降臨，願契媽的電動車馳騁在地上，
如同爆升在天上。我們盼望的升幅，
求契媽今日賜給我們，又求饒恕石仔拋售的罪，
因為我們饒恕得罪SH的人。
不叫我們遇見破壞性創新，拯救我們脫離短炒。
離開方舟的叛徒，定必受到地獄之火的懲罰。
因為坐貨、賺錢、移民，
全是契媽的子民，直到永遠。阿們。

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開左個美股認真討論區（全民編輯留言區），巴打可以加野上去，周末有空會整理

記得用假名

記得要加左下面條link member先可以留言

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

美股入門資料請參考下面本區FB link

連登舊經濟指數/奢侈品指數上線啦
連登支概指數/本土指數上線啦
連登小/大型活躍股票平均指數上線啦

唔該石室遺錄巴打

特別整理出2020年開盤至3/20，美股及台股各大標的漲跌整理

如何掏空一家公司

戒賭熱線：1834633‎

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

L子幻二線又嬴
五毛都識玩

升牙

又全部人penis buy 開盤free fall?

酒未

誰阿

Snap 有力

推新po
隨便點幾個名
忘了愛
高位入低位出
好息之徒

升返喇

應該有半個鐘玩下掛

有咩坳叫一律貼ytd return
或者option對賭

睇錯咪睇錯

做乜 冇追po

非農新增職位勝預期
侵侵

唉

俾人點左名變左三條五毛

飛龍千升 開市要走put了

等free fall 接貨

冇 加埋飛巴 佢幾個應該唔洗做

美國人計左入拜登數架啦

富豪榜？

anyone but Trump

on9美豬

窮撚

侵侵抗疫失敗 拜登力挽救美國經濟 非農新職勝預期
幫你諗埋標題

係睇淡Trump選情

但明明4個入面有3個都係Trump粉嚟

好巴都5毛
咁我係咩毛

岩啦，幫我睇住嗰幾條仆街

淡友又要做雞

呢個post有邊個想biden做
但係都唔係盲撐呀

0 因為其他人太低質無人肯俾錢

講起上來真係點晒堆富豪出來

有啊 忘巴囉
下一個就屠你條村

隨便點三個名，點解會有四個人

賭場 大麻股

代表今晚大波波？

我代表佢地挑左cctoy機

一地精 乜撚野都無做過就拎撚晒光環
死返去玩幼幼啦

呢個真
我又窮又蠢 支那都唔會比錢垃圾

呢度個個都想trump做啦
但係唔係我地控制之內咪做多兩手準備

3天皇有4個係常識吧

Call左vix果班係咪去緊IFC

嘩, 我係咪miss左D咩呀

TBB班雞

睇淡之餘仲十分之肯定冇做假票嘅情況出現架，圍爐笑柒全世界
啲個先係重點

波巴半倉沽咗
唔知頂唔頂到開市

Cctoy 又有新fake news
全港最大fake news大本營

正解：自己搬石頭砸自己腳

P巴同屌女巴都冇, 點叫富豪榜

sqqq走慢啲就做左雞

P巴離郡了

你錯過左屈毛大賽

連郡交易員又比人笑係白卡仔

今晚繼續
買

啲個就擺到明fake la on9仔
使你講咩，唔係以為自己好串啊？

連登仔(其實係facebook都見到)話Elon Musk奶共
係冚家鏟嚟架

佢好似半倉PUT, 應該走到, 而家NQ仲紅緊

忘巴真撐biden

haha
我有冇份呀

唔free fall點買

CC台已經比PR插左旗
下個打既台就係財經台
港九新界冇得避

你都可以一齊屈

睇返上個POST
你就會見到時事台侵FANS單兵挑晒成個美女郡

入嚟呢度傾大選高質咁多

我人生有佢50分1都夠
elon人生好傳奇

正呀
大佬唔係打錯我呀
我支持中共既

12100落既put 仲賺緊

有時都會返下離
成日喺三叔post見佢撚狗

你唔係就係elon musk咩

睇得出你就係根正苗紅

既唔係all in 又唔係末日put 唔會重傷嘅

連登唯一淨土

Me 好息之徒（3毛）

盤前入左SQQQ

渣ga

戀童 老人癡呆
個仔亂搞男女關係
咁都有咁多人投
2020 真係屌你老母

Elon係YouTube 講到明唔撐共產
五毛又打稻草人

但係一定要撐trump嫁

見你想係boot camp 求職

下
跌完架拿??

NIO話咁快又上返黎。

回都唔回下

bootcamp好野來

要化身玉皇大帝拯救蒼生

你接左我貨？

想高追Net

做淡慘過做雞...

2毛，交60%税

執3毛派

年尾幻三，唔係唔入貨嘛

諗住今日入

睇cohh講先知就算萬鳩幾人睇streamer諗野都係弱智咁

佢大選下一日話 佢投童登係因為
侵係lier terrible person 所以投登
都冇咩印象佢讚童登啲乜 覺得佢有乜好
美國變共產都係自取滅亡

睇你係相唔相信制度啫

相信制度,所以覺得好難集團式操控選舉
再推論唔會有班人冒險咁做

盤前d跌幅又唔見晒

3毛長老

我高追咗

NQ大爆炸

其實正常，蠢人係佔大多數

都話跌唔落

笑死講咗爆買日後buy n hold仲咁多C 朗

見佢日tan 夜tan 就知

唔洗另一個好啲
只需要另一個差過你

我都想
越睇佢本書越覺得佢人生好癲

睇到個留言嚇到叫左出黎，高巴問咩事，我照讀比佢聽，讀左標題內文都未開始讀，佢成塊面白哂，自言自語，猛咁話「CCTOY殺到黎，香港九龍新界無得避，要化身玉皇大帝打救蒼生；CCTOY殺到黎，香港九龍新界無得避，要化身玉皇大帝打救蒼生……」

跟住衝左上天台，叫左一聲「鳴呀，點解係我」就跳左落去，成班登毛追上去都追唔切，有兩個紅字巴嚇到暈左，仲有個石仔當場嚇到變左弱智，不停問人要唔要SP MSFT。

我就好好彩無咩事，但同班巴絲五十幾個人即時變左五毛，你條仆街真係害人害物……

另一邊 侵侵 犧牲左幾十億身家為自己國家
最後換黎係憎恨

下次唔洗諗改咩名

飛蛇入滿未？

今晚跌please

講左幾多次唔好買盤前
日日都有人死
今次仲要係買SQQQ

太長唔追
睇返個市算
年紀大夜晚要人追咁多字好辛苦

我星期二後入完貨就無搞過倉
食完成個波幅 FAT FAT

制度從來係由人嚟實行，所要要時刻警惕，有咩問題告上法庭，trump 做緊
但嗰幾個傻鳩實牙實齒話冇可能架喎

屌

如果歐洲佬封中國關
個世界已經唔同晒

佢錯在太愛國 而且愛得太直接

開市即走?
今日我都會睇情況走咁啲call同平左幾張NQ佢

仲高j goog fb twtr既人係咪賭緊侵唔敢rewrite條230

本身滿哂，係C朗倉，個日撳兩日都買唔到，就算。

反正今年ytd 都9成up

兒登仔繼續互相打飛機

又笑石仔

叻仔

nio盤前 6億成交

拜登一有消息即刻升 biden2020

認真mode
佢個仔啲野點解都關牙登本人事？

利申五毛

盤前用黎放SQQQ

vix

今年賺得差少少未到2球，失業人士

下年會努力 會以四球為目標，唔會再好似今次咁無權限賺少咗兩球

SEDG

Biden 2020

開市即走 Net好似突破 企穩61可以call

飛巴幾時帶我賺下錢

日日見住人死係盤前

唔跌冇位入

個仔咁多關係咪又係因為佢老豆係副總統
佢個仔人脈網都係佢老豆既人脈網黎啫
重坐埋空軍2號去傾私人生意

依d拜登概念股，是trump粉就要沽空

佢個仔坐牙joe架飛機周圍r生意都唔關？

冇上一輪 家下D人一野就咁樣標籤人JM9果然內鬥呢樣野真係係中國人基因入面

求9其教人打曲咁值錢?

唔沽呢堆股=唔撐侵=奶共=5毛pr

沽左nio 今次掂

我垃圾黎的，呢幾日嬲自己，之前唔試哂權限

等ib 等足兩日，就過哂了

計撳制買個下，價升咗接近四成

同預期結果一樣，係無頂咁膠買唔到

仲有2個月夠搞到佢地落番低位啦

開始跌

比我19蚊入多次sqqq好冇

有冇巴打可以post多次大選4個結果點影響股市

共和win左參眾，biden win 總統

贏咗參眾？

黃種人係賤種不嬲係真理

賓周 拜登cap左

納dee寫完W字啦

最多得參 冇眾

VIX仲跌好多...失業人數減少，今晚似乎氣氛唔錯
侵仲要輸埋賓州....

咁都有位入石巴

biden2020

成功教練/ 人生教練

呢個世界繼續有錢齊齊搵

認真仲有一個月年底，呢到ytd 幾多？

大局以定

咩事 ?

thanks 提醒 anyway有冇個個結果表

No fracking 有冇話利好咩股？

你係唔係女先?有無波先

我獨戰美股post biden 2020, 頂埋你地d tan沽空同put

跟住你地俾cctoy笑5毛

DXY 10年上升trend留名觀察
理論上係美元跌 其他資產升

隆了胸，不露面

人地真絲嚟
求下你唔好嚇走人

最後嬴家

下年1月先有參結果
其實gop國會大勝
係得trump輸

house都flip左好多
dem好似projected嬴得一兩個seat

如果參入共和黨手 都係華爾街最想睇到的結局

trump + GOP senate
biden + DEM senate
biden + GOP senate
trump + DEM senate
contested result
999倍 一注獨贏pelosi

揸實

右邊個鄺xx

窮就最cheap
你要唔要窮呀？

條淫婦無樣點j

無上黎一陣姐 又玩咩毛

港囡唔洗吹捧喇

咁大鑊sorry呀

biden + GOP個市咪chok到pk

House 2022應該會變返GOP多數
到時拜登仲在生真係有機變lame duck

有出過樣
但係你一定唔會想J

似乎GOP佔上風

Penis buy tan了

pa nv ga叫緊糊
你地都係放棄掙扎 買tan掃nio

笑什麼，大家都係五毛

連登紅字一律有棍

估到

Actually what is cctoy?

有冇大麻股ching

無上一排, 想問下小西教依家點

仲有最高法院

今日個市chok到癲

time will tell

好似係巨人個段露左樣 應該J唔落

正呀

有無人買左
好想要

老老豆豆
今次輸家係blm班dem 同trump
GOP大贏家

又入左sqqq 熊軍上呀

下年2500

想奶盡身體每一部份

屌你龍撚到

啲sqqq又俾人逼平手走 正臭閪

pelohi成日出聲搞鳩個市

DONALD TRUMP TO ADMIT DEFEAT AFTER RECEIVING ADVICE FROM HIS ADVISERS - FOX NEWS SOURCES

PTT班傻佬起晒佢底
連音樂比賽片段都有
個樣真係一般

小注

已滅門

冇事 好多信徒

扯撚到

有冇好介紹？ 咩事升

淡淡又食屎

P巴肯定抱過黎屌

cls納期大棍上

停止點票=on撚9
差距細州份，重新驗票=正常
假票，你都係過返去cctoy揾知音

Trump其實都係贏家（民調輸14% 到依家好narrow)
佢d鐵票4年後過落佢個女到 佢就會成為第一個女總統

人地都係俾你J下佢cosplay 無叫你J樣

大麻股

short nq嗰位巴打平倉未 唔想聽日見到有人針左

認輸

等緊個風火輪轉
信念

最左果個交比大家
我負責右邊果兩個

即升CLS

Nio長升長有 原因如上

但Fox 唔係咁講

岩先我都搵唔到source
又fake news?

佢個女唔係好店
可冇換第二個

岩岩係到選股 大部分都尋日同前日突破哂
都唔知可以點入場 得返幾隻股可以揀

pence

盤前比機會入靚股
但佢哋走去入sqqq

拜登頭號概念股

XPEV

盤前就咁大波咩玩法

希望佢係女人 但要做到心痕心辣同時保存到形象 形象係佢老豆冇的野

Pence 同Pompeo 係咪會失業

我要錢呀

利申5毛

farfetch 睇住升無入

但身材唔差架wo,其實都幾有market

pence pompeo

堆sqqq清晒未

ACB CLS

有冇相？

baba即刻多強大

全國合法呀？日日high

gop 會唔會幫佢哋轉職

到底係已滅門定Time will tell
果時好多人朝拜, 又google doc又開班又慢慢滲d滲d

之前好似有人講會捧Nikki Haley去做選candidate

啲大麻股瘋了

咁另一個呢

trump做咪有錢又抗共

尋日入咗acb 癲到

根本升今次好多gop走去投biden
你望 congress就知

Btw如果有假票 點解congress輸到仆街

盤前5點PANIC SELL 既人咩感想

Ok wor

GOP守到senate 已經贏左
侵侵被condom 我睇好Pence下屆選
Dem呢4年一定會群魔亂舞 禮崩樂壞

我登大勝
是日賭場

Who.jpg

GOP 參議院又過半 眾議院位又多左 大贏家

我都想知

依件都豬，ching你吊過d咩囡
我想執2灘

一封城個市玩完

Gop係house都有增長
所以其實gop係強勢

屌佢老母 之前揸住tilary就跌到就黎除牌咁款

你對biden既信念唔夠

我侵粉

保住senate, house 又多番seat, 又拎埋最高法院, 真係算係咁, 仲有依四年又可以玩9biden

我睇唔到.jpg

改票𨘥票淨係做總統果欄

喇, 而加入定SQQQ話唔定今晚收盤數錢

納dee趕住開市前轉燈

佢哋話係pan piano

SQ出貨先
怕上邊沽壓

期待Pence 反擊戰

樣就一般般，唔樣衰，但亦都唔靚，但係身材應該幾正

擺明中間選民同溫和gop 唔鐘意trump啦

正過條共狗歐陽娜娜好多喎

今晚支概3輪椅任沽 開盤冧 free money

中共又長四年命
幾時有第二個列根

純粹抽下水
咁石仔同之前教人五線譜果時差好遠

侵侵黨內都唔少人公開反
形象工程太差
香港人≠美國人

好撚正喎

我肯俾30000usd 過一晚

嘩
淡友 慘過做雞

係咁意 期貨跌小小當你地係咩呀

2次選舉都冇所謂的藍色浪潮 已經搞哂媒體，社交平台 Dem根本冇咩甜頭食到

SQ又準備上返190蚊

Biden根本無路行
2年後又有國會選舉，佢行錯小小輸埋house
4年後又flip多次

依個係Ru’s黎

化左裝就屌得
你地個個開鄺潔瑩架

布殊條廢柴下下第一個走出黎反

粗重野等我離

因為Any one but Trump

下次搵個正氣少少就贏

石巴成為最大贏家.....

.....大前提係佢前兩個鐘冇panic sell MSFT

又投名狀

sq生性病母感恩慰

BTW 亂上船輸左唔好冤

咁多

你個名唔老黎 唔預你

侵侵快d告鳩傻登比我入d leaps call

呢個真 我上左好耐船啦

最高唔係187咋咩
之前有去190？

連登一出投名狀就炒車

總統要團結大多數人 唔係要分化國家

下屆總統GOP其實唔太樂觀
紅州Flip blue係2000年開始一路冇停過嘅趨勢
越來越多濕鳩加州移民 Texas下屆變硬搖擺州

50股

我冇貨

一陣平sp 入tan 先

等Binc

你地又學石仔

TCNNF未郁，排緊

準備開市啦

大家船友 低調小小啦

話說除咗tan同埋大麻股之外仲有冇其他biden概念股嗰啲

Cron 第一次吹雞

夠鐘開市，淡友出殯

左膠當道

nio

true
除左忘xx 之外，其他都係自己友，好巴都好高質

只係政治既野，好多背後小動作，浮緊面未俾人踢爆既野，其實都未証實到， 只能怪各人偏信既野唔到

直到証實到喇， 先至prove到當初爭論既野係我岩你錯

都係果句，time will tell

你比錢我，我比個屎眼你玩好過啦

抄低你個名

如果pence上，可能呢屆已經贏左

Trump 個d鐵票 dem個d唔係
你gop推個正氣樣靚身材正出來 搭個conservative vice 已經得

Pton

淡友逃生門

Health care 囉
Biden 要入定D呼吸機同食藥續命撐嚟緊呢四年

NIO 酒牙

sofi die again

留意VXN VIX

都話幻二線

跌緊WO

音樂仲播緊

4年前都係咁講 但Dem好明顯係班呃飯食既人
Time will tell

笑咗

呢架火箭賺唔落
空倉左3日
好撚後悔但賺唔落

酒呀

SQ 咩事係咁升？

DLLM 又熔

戶口都未開到

L子攻防線

又陪石仔食棍

Nio 成交超左電椅
今晚閪冧仲敢入

一開盤就10億

食正中概+太陽能 佢玩哂

熔乜柒啫
TQQQ上緊喎

仲未penis sell ？

Tan 好撚勁

Net

晶片股無事 SaaS洗倉

個倉已綠

契媽跌唔落，唔洗斬住

防止FOMO 機制又啟動

又調轉左個mon?

你睇錯左SQQQ？

TAN返咗石仔家鄉

TAN MONSTER

接唔到上車拎第三個錦囊
大家唔洗繼續上路

好似MSFT比佢莫名既勇氣

我啲SQQQ仲係紅色嫁

成個月喇，我仲要坐幾耐

勝利巡遊在此一刻

OK 你WIN

隻AOSL食左春藥
一隻救全家

又平行時空

點解d大麻股升成咁？
走咗寶

COTY

SH 大腸股或成最大贏家！
#JOE2020

大麻啪啪啪

AMD

坐緊咩

我登好似支持大麻合法化

有無人入左JMIA

trade多幾轉仲好 坐定定蝕撚死

盤前逃生門

一隻大麻頂全家

高j左大麻股 有啲後悔

傻咗？

牙登話全國合法化麻

一賭就崩盤

VXN繼續升 佢一跌番就出put

遲左啦

多謝你接我貨, 仲有喎, 要唔要cow 啲

大圓底 想入

SQQQ啱啱19入 宜家19.5又走一轉

坐定定玩fall guys

又特價

斬左啦

以為咁樣就唔當投名狀?

小鵬究竟做乜撚

成日都係咁 正垃圾

fsly

TTD一去無回頭

跌得少少 怕乜

My penis can only get so erected

pton就轉燈

3.9 long call 左ACB

上阿我登!!!!!
27號前個價上番去就得

靈車好多大單酒

沽tesla買nio

屌咁勁嘅

NET痴左線
雷蛇巴唔知有冇SH緊

net
想再添d

目標價睇幾多

11點半先再慢慢睇
而家等D人走哂貨先

IV crush完係時候入PTON call

入watchlist回嘅時候入先

Missed

今朝加咗

Bigc

有冇巴打玩JMIA

想SP 張 MAXR

NIO

Fsly

因為上次落咗地獄

屌 上次信咗跌咗8%

下，賺左wo,日日都大V架啦

佩洛西做算啦

fatfat
之前40蚊落完車就一路冇回過頭

俾位你加倉

今日目標係$12

想問有冇人可以幫手share多次今日有咩er嗰張圖

其實都ok,至少都叫反共，但金融界應該好撚憎佢

淡友今晚唔洗做雞啦

今日1211先大跌完 睇下NIO頂到幾耐

平左張SP了，個市咁穿硬

肯定好過條黑妹

上次股災諗都冇諗加咗100

馬雲飄了

BIIB係咪有藥醫拜登

美股跌落地獄啦
屌佢老母

Pelosi真係對佢改觀
得閒彈劾下侵咪算 搞到條stimulus都政治化

Msft 呢

Chok到仆街

小西教指標

石仔都有net?

又話拜燈做總統利好股市既

diu nq 上又唔係tr又唔係
好彩盤前入左ACB

stronghold SQ

今朝追pton sq net 宜家都升到飛起

net痴左線呀

股市轉燈

美國人索多d草啦屌!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

滅教定變大神教就差一役

利好大麻中概太陽能

回家了

GOOGLE

"earning whispers twitter"

same 好似 30爆上40我好開心咁走了

回家x2

Uber痴撚咗線

拜總統請受我一拜

玩多d Tiktok
用多d華為啦

一開市就爆.....破

哇巴打係咪發咗達

賣左SQ 仲繼續升, 好撚癲

NET會戰勝歸來 以前一路望住fsly升

隊住草, 用部華為黎玩tiktok

掛住吹水冇睇價

沽ZM簡直係free money

PTON

支那燈做硬總統 升到400不是夢

石囝隻巨硬都關trump?

cloudflare 有無咁撚勁
雖然都係leading cloud company, 但下下爆上咁誇張
undervalue得好西利??

投名狀又出事

TSLA 530班苦主究竟幾時先返到家鄉

NET 今晚$70 好唔好

PTON起飛最後召集

屌. 股價$8.5 用 $3.9 long call 入左

琴晚股價$5 入信念唔夠放左, 今日一定hold緊信念, 落番去都定住先

賭唔賭?

石子世界第一 一注獨輸

尋晚財報後震完再入貨

Felt 大棍，止賺先，驚左呢隻妖股

關乜9事
係咪佢憎光頭佬所以內定左pentagon比msft果單野

秦王都要靠長生不老藥啦

咁既勢, 起碼等下年既下半年

終於發圍了?

ubereats應該都幫補好多

net個個月都一大條陽燭

上靈車都想返家鄉

尋晚57放左

睇個倉我以為今日個市升...
利申: strong hold sq net xpev

Tesla過時啦

財報差反而升

xpev

回家x3

追啦

NQ 咁樣打橫 經驗話我知一陣 free fall

fbi概念股pltr

13 wtf

ayx 咩事咁大波

VXN扯唔起 今日跌完

tiktok單野凍過水
MSFT

SQ勁撚到

pton後繼發力

往100出發

唔跌點入貨

FTCH

番咩家鄉呀,390-430炒波幅重好執啦

淡友：

NIO散水

校長
星期5 例跌 WTF

真?

仲short緊QQQ黎hedge

賓洲都豬埋

幾錢玩返

唔聲唔聲就會火箭發射

Roku早知入左佢
咁就新高

原來滿倉反而會心情舒暢過ching chong

早兩日不穩ching咗

啱啱睇到ga,pa,nc都99%收皮後
deep states都變咗surface states，乜嘢不穩因素都冇曬啦
即刻入滿返倉

入得太少SQ

長揸一部份,炒一部份

FAAMG滅世

而家要重個股輕指數

栗悟飯巴打
港股都係

終於坐到清哂堆SQ

除淨日係計開市定收市？
啱啱買aapl有冇息？

唔坐多陣？

屌你隻net 揼曬春 40幾放曬 高j aapl

Roku monster

MSFT暴死
石仔又嬴

校長呢家主力港股?

係咪侵篇野搞到跌?

25蚊sqqq 嗰個巴打依家點

你地係咪好想石仔又清倉

等破頂

就返返工
好彩執到少少

見佢冇講今日收市後 係咪姐係今日收市後唔會有？

邊篇

small cap 好頂得住喎, 羅素個堆還可以
果然係大cap出事

摸頂信號

又要執返一個禮拜石

今次大選叫做兩邊都嬴 得侵輸

隻TSLA走唔切

轉put未

NET食咗春藥

琴晚話納Dee回俾人串

等埋nq呢轉回之後應該順勢突破上600

aapl點會高j
拜總統同中共咁fd，iphone13實冇事啦
差嗰一個幾毫，三個月後睇返，就是撚但數嚟
定你係sh=3日嗰啲人

BigC

星期五收市happy hour啦
學港豬咁ot咩

一陣轉燈再千升

Sq

搵咗好耐都搵唔到 我都估係咁 原來真係

入pltr

好有條理

有shop唔買

快啲入call
等你捷報

依家係就trump嘅投降宣言
依家deep states都變surface states，其實唔差在將侵變jfk

NET 暴跌

開市頭一粒鍾唔計

我地唔好用fsly比啦好唔好? 唔係幾好意頭

青蛙今晚跳唔跳

熊軍要耐心等待,Every vote count
個個以為Biden上台馬上好,其實係馬上風
Biden係暗極左,佢副手甚至係強硬極左,追求福利主義
對美國人民的確係好事,但就會直接破壞過去4年建立既剝削鏈
未知中國會否因此得益,但過去4年靠大爆發既超級巨企將會面臨衝擊

拜登做總統，美帝亡國了

CALL撚左啦WO,仲賺埋啦WO,你呢?

啲sqqq終於回返小小血

280 根本送錢

恭喜你賺錢

VERI

I want to add

Call call pins snap

d healthcare 好頂得下
個倉影響暫時頂得下

參議院乜都閘哂破條撚

識玩

走牙

高唔高J

亡國我第一個翻黎拉你一齊上大灣區

same here

學好普通話

跌唔落啦，準備買馬雲搏11號

Watchlist d股一係爆升一係1%

SQ回血 >>> SQQQ回血

無呀，我講我張SLV呀

你呢個中國加州省市民

睇你買邊個版塊
科技界一定
見識過今屆fb,tw嘅威力，你話啲網絡巨企值幾多錢喇
最嚴重就係，好大機會科網deep states會同中共合作
我地將會生活喺psycho pass嘅世界
仲要係全地球都係，冇得走

PLTR有冇龍得太誇張

又V

TTD 準備衝擊800

roku

忍夠呢隻野 坐左成個幾月

上阿大麻!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

9.3!!!!!!!!!!!!!!!!

政客講既野 上之前就極左大愛姐

媒體影響力太大

但個態似破緊 祝仲坐緊既ching賺多d

輪椅幾時先會突破440

PLTR之前9蚊鑽石底，而家入最多豬4蚊，嬴係無限

SQ
好彩SH到尾一直無放 160蚊仲加多左注

去美國旅遊見你黃皮膚爭住含

掛緊420.64 收

無事，升返了
石仔係咪ching左chong

VIX VXN都跌緊 無人開put

Deep state概念股

佢又唔似trump咁係咁用行政命令

2024: ... my 51 years ...

white house advisor think peaceful transfer of power

習爺爺你好

我均價441 好尷尬
每此升到438都好想放咗佢再趁低吸納
已經睇住佢碌落山好多次

ER 前應該仲有得炒
我以為biden上台會令佢大跌
而家升乜真係估唔到

Wall st換晒美股台巴做trader

其實驚嘅唔係極左共產主義（中共都唔行共產主義啦）

侵其實係孤立主義嚟，本身同共和黨主流都有啲分野
係怕共和黨內新自由主義派同民主黨合作
新自由主義全球化再進化，全球監控，走向cyberpunk

280-295一路想入馬雲一路得個睇字 太年輕

美國香港洲搞個wall st 咪掂

冇，呢兩日冇消息insider大手入
大戶avg px應該12蚊左右，可以搏下

你on9 唔買，馬雲螞蟻+er 利空出盡加60ma

搞吓搞吓正數埋 真係好彩今朝果斷入pton

你啲pton call清晒未

想起機

191

仆街 想溝貨嘅都大升 又話驚Trump唔認輸 告上法庭有uncertainty 又話earning 大機會大跌
而家miss晒

人地為左自由先打仗立國架，又有槍權
你擔心下自己先啦

Tsla keep咗成兩個月
妹足兩個月 屌佢老母

我地知好啦

你會唔會驚聽日有隕石撞地球
自己influence唔到既野驚黎冇用

same

夠啦唔好再推

my friend
dont watch too much cctoy

升溶
龍軍is backTTD real monster

睇定d先
唔好追貨

可否請教下 Snap 幅圖係咩形態

唔好咁定，今日過咗45分鐘咋

Cctoy 搵緊路數過料比fbi 。。。

SQ四日收復失地

琴日280賣BABA既人係咩心情

之前坐左成個月放棄左
隻野IPO時機有啲差

你係咪mm黎

多謝助養

SQ放唔放好

就係擔心自己先咁講
中共想搞全民監控都仲有得避
中美deep state合作搞，避條撚咩

唯一可以做嘅就只有坐下順風車，第日監控下嘅麥當勞加大餐都可以唔諗就叫啦

chinese 2020

爆升前一日PANIC SELL左

琴日入曬SQ UBER JKS SPUR，開盤入大麻，龍到笑

破左頂仲放?
我後悔緊賣左

fbi都係deep state既人，你報完料聽日就捉你人間蒸發

fsly amd tsm

佢好似無插過 why panic sell?

好快破，分鐘圖上得好靚

asml癲左線

熊軍比d力好唔好 上星期日日-5%唔係好威既咩

10.3貨 唔夠耐性

Deep V 我就識

已經190 高J返 , 無左賺少左好多

飛巴一次咁先先

SQ monster

SQ 差少少破咗52 week high

所以pltr其實係牙joe概念股黎

158左右賣左廿股

Mtch 搞咩

突破華腸

Same
升到咁高完全唔想入
可能入完就跌
又可能一路爆升

破了

194

市場傳緊GOP有機會連senate 都輸埋

拉登概念

SQ MONSTER~

升到癲線

我隻船有人上了

都係下星期先trade
入又唔係
唔入又唔係

Blue waves
咁咪股市gogogo

上望幾多

下 點會呀

兩邊咬得緊，有不確定性，加上嗰日鳩升3.x%
我前日都penis sell咗，避險

但呢兩睇完surface states點做嘢後，不確定條撚咩
頭先入返，食少咗琴日嗰3%唧，當買咗個保險

呢樣大鑊D

唔啦 等橫行

...........加稅

諗下好啦
南北卡都嬴緊2%

而家結果先係最好，仲有senate 夾住joe子

納DEE最後的狂歡

屌 好撚驚一出財報跟住就散水插落黎

如果GOP senate都輸埋 重現2000大選

印緊票，典算

acb 繼續上今晚10無難道

Senate平手而家

拜登有今日，全靠科網巨企，拜登敢違抗班大春袋命令咩

上18啦屌

我睇guardian好似predict緊house會比gop flip
印票救返果邊先啦

世界會變成點

FB會變成weibo
邊個講joe子壞話即ban

你老味 pins snap張圖一鳩樣既

尋日上左fvrr啦

cctoy依家移民要移去邊

50:50
如果投票係50:50，副總統會有最終決定權=民主黨贏

至NET小人類

而家都係啦
Trump一出fb post即刻俾人下面加句嘢

gun左40股snap沉爆你

火星

前排係5x個位係咁入

和解好唔好

SNAP要升空啦

SNAP拉緊啦屌

Sqqq就黎轉燈，好彩走得切

cls 成70蚊

pins

VIX到支持位

做淡慘過做雞

snap直棍上 唔怕啦好巴

數錢

SNAP monster

隔離中概電車咪仲勁

net

同一個糸列多數都係咁嫁啦

pelosi概念股CRWD都唔錯

Snap pins同時

兩隻都有

20張SNAP call等收錢

全世界都迫害侵侵

同我叫郭富城出黎

幾時有下星期財報既earning whisper既calender view版本
唔想睇list view

尋晚買 今日已經咁 龍到仆街

cls Z ROKU SQ升10%格硬拉到隻arkw+2%

利申冇貨

冇貨係手

推薦預言動畫：psycho pass

roku 同 nflx個市值比仲差好多倍

WDFC個成交洗唔洗細到咁
升左都無感覺

火星
火星王：elon mask

powell for presisent 2024
make usd great again

今日跑贏契媽建議退群

講撚左

我信美國人識CHECK & BALANCE既...
點會ALL IN DEM咁ON9呀...

星期六留意TWITTER

唔追啦 都升咗咁多
我就唔信唔會回 起碼都會回少少啦

依家邊到4頭馬車
Zen fvrr googl snap

到10了

Roku上到250

過往兩院under same party 個市都大升架啵

9.9

好難輸senate

咁衰星期6先出, 仲諗住今日入定貨先

stronghold 咗成個月先返家鄉
點跑贏契媽

Sorry我錯了

今日無人可以阻到我GEL頭

Nio同小鵬都一撚樣，係咪同一個莊控住

打錯，今日跑輸契媽建議退群

市場會罰你

SNAP 目標價45

你地講既大麻係咩股？想睇下，雖然唔會買

acb

信你掛左

ACB

連登愛股Tilary 重振雄風

今晚 ?

今日個倉好大波吓
盤前望吓輸幾千依家轉返正數

Sq今日上唔上到200

greenspan 年代就係

2017, 2018 個時, [我覺得]TRUMP 應該真係推到FED rate

依家去到唔打雞血會死

AYX咩事跳樓
ER雙beat

少少地
$42.9 1股

當然

ACB苦主區

ACBcls
盤前手痕入左1000股，估唔到龍到咁

真係好少WO 巴打

你真係大戶黎
你隻PLUG走左未

琴晚就叫左大家call 就係無人跟

8.9 同 9.2 頂唔順走晒

p兄唔入黎，是咪看破紅塵

上望今次幾多 睇日K好似又要爆頂

大麻股咩事

SOXX 已經大幅跑贏QQQ

硬係覺得NIO 下星期45-50

我仲未入返老母

波巴唔講都無留意跟左

9.3頂唔跟走左

拜登概念

戒黃戒賭既P巴唔通去左隊草

我覺得無頂 但係我今晚會走一半44c 換11/20 50c

今日好廢

6個幾 仲坐緊

TAN個勢都想破頂

拜登當選至少令大家傷心地數鎂

我岩岩先20張1120 43CALL

Biden個邊贏左要食大麻慶祝
Trump個邊輸左要食大麻消愁

廢得過電動靈車

WHY NOT CALL

琴晚已經入左

aapl 條on9仔係度做咩

多謝波巴跟左你飛仔買

有我啲acb早走左

執少隻撈

靈車我都廢事再掂

得我獨自慶祝

數輸幾多鎂

係得你日日燈

好彩我倉夠硬

靈車今日嘔左4千美我都冇掂了

穿頂 預備出貨 今晚收市接番

美股唔少支化，學足係港股技量

你諗諗 係電車輸幾多錢

我睇通左 日日做short收錢

SNAP無量喎，大家點睇

日日就睇住隻SQQQ浮浮沉沉無位走

放棄靈車啦
是但買隻都升得多過佢

哭住數，仲差幾錢移民

巴打你玩左好多次靈車損手都仲要送錢俾個閪莊

又要出動金句

無人陪我坐靈車

咁準？

量太少 我唔會咁老定 肯定一陣會橫盤

Pins係咪未得住？

SQ人踩人準備

上緊啦

多謝師兄
本來今日會係石仔流+0
竟然有錢執

放錢落靈車真係唔知jm9, 好似條女比人屌完比人掉埋一二邊無人理咁

我買10股都算少 你買1股 會唔會過份左d

今晚上返450

年輕人有無反思點解課金俾3叔，唔入黎拎免費料

就到

Pltr

44.6點追呀大佬

ACB 升到傻

一齊沉啦

鬧醒我

pins MM 又準備

劇本

知到vcp點玩就炒股so easy

acb 就黎12

目標50

尋日上半場都好廢，下半場痴撚左線Tim

係MM派出手前入

問左3個月

我12月call黎

其實我都係，最初開始玩美服都係因為佢

唔好搞到牙石都上ok？

兩星期前高J咗，
家鄕已到

SNAP出貨 2.5走哂 +250%

Biden 食大麻續命

石囝唔會買依d jumpy stock

勁到癲

搞掂 放晒snap收爐

姓彭個位巴打

爽

TLRY / ACB 岩岩買1000都執左10%

snap升到50咩

Z上呀

個每次劇本係<439 之後～420或者再低

PLTR咩事

點解我10蚊嗰陣咁無信心

兒子王

不了 有錢齊齊換

石家莊慘劇就係因為拎左免費料

PLTR GO GO

仲買aapl真係同自己作對

之前leap call左pltr

pypl 咁多上唔到210
食咗屎？

ASS CUTE到頂?

慢左無入
唔知pins錢唔錢遲

跟左大隊penis sell左

無介紹錯？

今晚係 snap 之夜 仲有

加左sq

即係點，penis buy返

Zen破頂大力d ok?

咁進取？

我+7.5個陣清晒snap 留番1股 提我入番

fatfat

唔升多小小 同個量, mm 派點肯入黎 派貨

多謝神呀

俾tips我 就派錢

唔好發夢

BIGC

巴打有骨氣

第一頁張圖已經比晒TIPS

拉登

波巴 會唔會留

窮撚 跟左兩張48 call snap

AMD YES

蔚來個泡沫大到唔能夠想像

尋日102放左z
頂佢今日龍到咁

NET

SNAP 45C strong hold

等佢掂番VWAP再入番 而家入會磨時間值

過過李龍兒

呢個po成個po都數錢

平時跟你搵食多

Pins 64.7走晒

跌番43又死唔少人

有冇咩貨仔可以撈
龍到咁好難玩

信你，隊返30股返去沉爆你隻輪

zen我都想跟 有無位比我上車？

呢排炒SNAP?

PLTR 15蚊啦
IN DEEP STATE WE7S

巴打真係西利
幫你含OK?

無諗到咁快就爆上 未夠貨
而家仲有得上咁癲?

Pins 水位多好d 等月尾70

你老尾咩 忘巴 玩串個場

SNAP

巴打

想幫你含

牛牛話GA會重新點票

dbdbdbdbdbdb

半倉大麻 半倉小鵬
好刺激

冇跟

琴晚都有 好多人 講呢隻

跟隊
比埋屎眼都得

走撚晒了

除左tsla nvda 我隻隻屌完中出完就走 不留戀

呢度不嬲有愛
咁多位巴打carry小弟

agger

想問下巴打們 tradeview個VWAP要點set

半夜起身先

新手想問下,
假設股票跌破支持位, 然後我係低位買左, 之後開始升,
升到阻力位(即當日支撐位), 果陣應該唔該放左D股票收錢先?

成個長倉股險咗leap call 同chgg 無一隻係唔火箭

之前無將TTD入納 同加NET係敗筆

升到仆街ACB

穿44.77 (小注)或者掂VWAP 可以再入番

蘋果 120
輪椅 450
契媽K 103

agree呢度波巴，好巴仲有好多其他巴打都無私carry

撈SQQQ?

咁坐多陣先

求教巴打 vwap點set 用開tradeview

雙頂了 一棍打落

Indicator -> vwap

Pltr點解無啦啦爆上？

因為佢插過一次再加成交收縮所以係VCP?

fvrr 好龍

買返部iphone pro max賀一賀先
連pton都掉頭踩返上山

要搵定多5-10 超級靚股先

impossible food

AYX

有撚排都未上喎

孖爆撈SQQQ
博侵仔反枱

FVRR

但係我將所有snap嘅錢轉咗去pltr

依隻早排睇youtube都見到分析
有興趣玩

買左tlry冇買acb

兩次都收皮

TTD FVRR今晚主角
一股都無

有信心就上星期撈左啦
冇信心仲坐黎做乜

vwap 43.35有冇set錯

如來有貨自己都唔記得

想入 不過似未跌夠